其實當年中国六四年輕人點睇今日香港？

今年四十至五十歲 應該好多人都有份出過街 爭取過自由
廿年後 佢地點睇今日香港？

品蔥 好過香港班藍絲垃圾

班藍絲係接受中共教育洗腦落黎
好想知四十至五十班人仲記唔記得當年熱誠
定係而家做到利益者就算鳩數 好似689咁

國家起飛 學生該死

我諗依家出嚟嗰啲4 50歲係記得嘅
好多時出去發夢 同啲嬸嬸叔叔講嘢
佢哋都會同我講 ：對唔住呀 如果我哋當年堅持啲就好

你對比下當年既689同譚耀宗發言就知

好慘 當年一壓 好多人怕左
而家仲變埋被罪人

支國人話呢一個年紀的人
(8964 1x-2x歲)
比例上 已經算強國比較好的一班

00後出生果堆
基本上十個有九個 小粉紅

梁振英當年登報4個大字 痛心疾首

果d真係被洗腦
帝吧班傻仔存款唔夠500
擁護共產黨
佢哋唔知紅色家族掌控全國重點公司
百人存款瑞士銀行萬億美金
支那國家外匯存款萬億
呢班人刮盡民脂民膏自肥

D人話 過多十年 中國就有救
因為89果班人 開始上位做領導人。取代黑暗既文革一代

基本上既果代既大學生係同宜家香港一樣
只有深黃同淺黃 大家都啟蒙左 醒左就好難訓番

勇武死晒和理非就番屋企 做生意既做生意 做官既做官

都差唔多年紀去到話事人個位